{ "translations": {
    "View" : "보기",
    "Delete" : "삭제",
    "AI image generation" : "AI 이미지 생성",
    "No text to image processing provider available" : "이미지 처리 공급자에 사용할 수 있는 텍스트가 없습니다",
    "Image generation not found." : "이미지 생성을 찾을 수 없습니다.",
    "Image generation failed." : "이미지 생성에 실패했습니다.",
    "Image file names could not be fetched from database" : "데이터베이스에서 이미지 파일 이름을 가져올 수 없음",
    "Image request error" : "이미지 요청 오류",
    "Image file not found in database" : "이미지 파일을 데이터베이스에서 찾을 수 없음",
    "Image file not found" : "이미지 파일을 찾을 수 없음",
    "Image generation failed" : "이미지 생성 실패",
    "This generation has no visible images" : "이 생성에는 보이는 이미지가 없습니다",
    "Unexpected server response" : "예상치 못한 서버 응답",
    "Rate limit reached. Please try again later." : "비율 한도에 도달했습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오.",
    "Unknown server query error" : "알 수 없는 서버 쿼리 오류",
    "Image generation" : "이미지 생성",
    "Edit visible images" : "보이는 이미지 편집",
    "Click to toggle generation visibility" : "생성 가시성을 전환하려면 클릭하세요.",
    "Generated image" : "생성된 이미지",
    "Estimated generation time left: " : "남은 예상 생성 시간:",
    "Regenerate" : "재생성",
    "Preview" : "미리 보기",
    "Image generation cancel error" : "이미지 생성 취소 오류",
    "Unknown image generation cancel error" : "알 수 없는 이미지 생성 취소 오류",
    "Unexpected response from server." : "서버로부터의 예기치 않은 응답",
    "Image generation error" : "이미지 생성 오류",
    "Unknown image generation error" : "알 수 없는 이미지 생성 오류",
    "You will be notified when the image generation is ready." : "이미지 생성이 준비되면 알림을 받게 됩니다.",
    "Notify when ready error" : "준비 오류 시 알림",
    "Unknown notify when ready error" : "알 수 없는 준비 오류 알림",
    "Show/hide advanced options" : "고급 옵션 표시/숨기기",
    "Advanced options" : "고급 설정",
    "Preview image generation by AI" : "AI에 의해 생성된 이미지 미리보기",
    "Notify when ready" : "준비가 되면 알림",
    "Submit image(s) generated by AI" : "AI가 생성한 이미지(들) 제출",
    "Send" : "전송",
    "Include the prompt in the result" : "결과에 프롬프트 포함",
    "Number of results" : "결과 수",
    "Link copied to clipboard" : "링크가 클립보드로 복사됨",
    "Failed to copy link to clipboard" : "클립보드에 링크 복사 실패",
    "Copy link to clipboard" : "링크를 클립보드에 복사"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}